{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012867",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 힐하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは昼12時までです。 予約のお知らせに基づいて宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合には直接入室人数の確認が必要であり、1名追加料金が発生します。 入室時間を超える場合、追加料金が自動的に課される場合があります。 未成年者の場合、入室可否を直接予約した提携店に確認して予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、注意が必要です。 良い宿泊になりますように。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは昼12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要であり、1名追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時間を超える場合、追加料金が課されますか？",
            "answer": "入室時間を超える場合、追加料金が自動的に課される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を直接予約した提携店に確認して予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊を楽しんでもらうためのアドバイスはありますか？",
            "answer": "良い宿泊になるように心掛けましょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 488
    }
}